其實邊度有證據證明個2個gay佬係真地鐵車廂扑野?

而家d情趣酒店整到好真
不過Xianggang政府覺得年輕gay佬 = 黃
所以拉得

香港on99的警察話係就係啦，質疑佢佢咬人。

你睇多次條片再比較吓

咪為屌而屌

係咁勁共勁共wo

其實都幾真 以後拍幻愛呢啲戲係咪唔洗搵真地鐵/輕鐵拍 求其上間情趣酒店取景就得

同日本嗰啲比
仲差好遠

咩為屌而屌姐，差佬一日唔認衰，就係有原因咁屌嫁啦。
Yellow object當你眼有事睇唔到，事後知係人有無道歉呀？成班狗賊本質做唔好，學人查案想人尊重？食屎啦。

Btw重案自己話跟手調查話條片2年前係地鐵拍既，佢地話係咪係囉，真同假都無人想理理狗賊。

睇完你張圖更加肯定真係黨鐵

無話事主係上面個間酒店扑野，上圖只供參考

估唔到大隻啲嘅係零